「新西蘭」因應疫情推遲大選四周至十月中

【Now新聞台】新西蘭政府宣布因為新冠病毒疫情，決定推遲原定下月舉行的大選四個星期。

新西蘭經過逾一百天無新增確診個案後，近日疫情出現反彈，周日再多十三人確診，其中十二宗本土感染個案與最大城市奧克蘭的確診病例有關連。當局上周已延長奧克蘭的封城措施十二天。

而家「五眼聯盟」好多都推遲，又送彈藥比藍屍

身邊藍屍：屌，人地都推遲啦，係得你班友嘈生晒。
搞到唔知點答佢地

人地新西蘭跟法例做野
個總理講到明推遲埋呢次冇得再推遲

人地成個國家咁大都係推遲一個月
你一個小城市一推推成年

人哋個總理係民選嘅
政黨之間又有哂共識 咪可以推遲囉

香港有哂以上呢兩樣先啦

香港政黨都有共識
香港得一個政黨

執政黨想如期 因為防疫有功 驚拖耐咗反而有變數

紐西蘭呀係，用乜鬼新西蘭呀？